夾 杜雷斯 棒棒果味3片裝

招2人，24蚊位，留PM

咩玩法?

夾錢買

咁度縮咪學人屌閪啦

有幾度縮？ 聽歌睇Netflix夾就大方？

一樣咁撚度縮
從來都唔會夾呢樣夾個樣

幾十蚊都慳 唔爭在Condom 錢都同人夾啦
80蚊12隻，4人成團 每人20蚊

無棒棒果味

自己買啦80有好貴咩
夾撚完幾條on9出黎地鐵站拆開包dom 交收？
你咪俾你女朋友/sp 知你咁肉酸添呀 佢問你一包三隻另外兩隻去左邊你同佢講同人夾？

可唔可以我地互用 我屌你先

condom都要夾唔撚係下話

直接三P 三角型人型蜈蚣

no gay pls

怕咩姐

等人用完，你洗下再用，仲平

樓主下個post:

賣2手99%新，
只用過1次，
齊包裝杜雷斯棒棒果味安全套
有單